★三菱電機遭中國黑客組織入侵 欲偷取日本基建機密文件

據《朝日新聞》報導，三菱電機日前在日本以及海外超過 120 部電腦以及 40 個伺服器遭到黑客的攻擊，當中可能將會有個人資料以及公司機密因此被盜，但就強調公司內有關日本國防事務、電力以及鐵路等基建的高度機密資料並未有因此流出，呼籲人們不要擔心，並藉此向一眾受影響人士致歉。

三菱電機就表示他們隨即在是次事件後開始進行調查工作，並發現黑客所使用的入侵方法與中國黑客組織 Tick 極為相似，再加上該組織一向以偷取不同國家的國防機密文件為目標，懷疑是次行動與他們有關。他們補充指出公司早在去年 6 月就曾經遭到同樣的攻擊，未知是否同樣由相同組織發起。

春：中國人一不靠偷，二不靠搶

支那國粹 偷呃拐騙

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

偷咗又點
啲料都唔同

想偷皇軍 零式戰鬥機資料？

屌你老母，有無咁撚廢

老實講，日本仔IT真係好撚廢

支那人唔靠偷可以點?
支那啲工程司個個都想學老江老胡做大官
點會有心機研究

零式艦上戰鬥機

零戰是日本產量最大的戰鬥機，由三菱重工業設計，主要研發人為該公司的設計主任堀越二郎，並由三菱重工業與中島飛機兩家業者共同生產，總計生產10,449架（一說10,938架），總數中約有2/3為中島飛機生產。

中共想發動恐怖襲擊?!

三菱重工好似多d料偷師啊

偷電機唔偷重工

德國婆: 中國靠創意

電機多軍事嘢嘛。

一定係想偷重工料 點知去錯機電

有出雷達，
可能台灣F16有塗層防偵測，
所以偷吓三菱雷達試吓偵唔偵測到囉。

偷黎想做好基建？

呢d國防機密竟然黑客就偷到